一人一條情願飛的都唔上嘅巴士線

14 呢架嘢永遠無準時
車齡又舊又坐得唔舒服
班老嘢司機明明見到嗰站有人企係度招埋手都直接飛站 但係架車又唔係寫住客滿

九巴?

53

5R

40

10號 52x 屌喇星

106
以及所有喺九龍城碼頭開出嘅巴士

64k

係

搭106搭到懷疑人生

有無人識渣106既巴士朋友 真心Respect佢

搭完106人生觀都唔同左

講起106懷疑人生 其實214都係
搭214好容易會回想自己嘅前半生幾咁唏噓

點解唔明

遊車河一流呀 106

106勁在45分鐘車程可以行足兩個半鐘

101

英皇道每停一野你都想落車轉搭地鐵算鳩數

106絕對濕鳩過101好多倍 如果唔塞車101係正常車來

106 103

214行九龍灣嘅話就好快到屋企
但佢偏偏仲要入安達彩雲曬咗成粒鐘先到
你就會明人生嘅路仲係兜兜轉轉 當你坐到天昏地暗時
成功到站享受成果嘅時候已經老啦攰啦
坐214成日會有種人生苦短 活在當下嘅諗法

214邊part塞
成日搭去深水埗都唔係慢吖

214 個人覺得都正常 行觀塘唔見得快得去邊

佢唔係塞 係兜路
巴打邊度上 上安達好攞命

總站上你就會覺得好慢

A43,多人到仆街
上水去機場我次次都飛的算

其實巴打搭E車好過
E車快過A車好多 因為少人搭變相快咗

九巴？

上水有E車？

106真係勁垃圾

671 99

肯撚定唔會坐第二次

33A冇得輸

急屎急尿都唔知點忍
想知渣咁長途同短途人工係咪唔一樣

290

新界西包括荃灣葵涌屯門/九龍西包括深水埗長沙灣旺角去大埔/馬鞍山
反而大埔/馬鞍山出九龍東/港島就接受到

115 唔算耐啦

A43P

屌你老尾，上次總站上左架14，搭搭下變左14X，唔同哂路，全車總站上車嘅客屌哂鬼

有鬼E車咩

巴士基本計人工係計8小時底薪
再加個條更分超咗8粒幾多再補
106咁長咪變相做少幾轉囉
反正更分唔會長過13／14粒
不過106多數係要揸埋其他
例如新巴就普遍係8P/82
九巴就5仔/92
好少全日揸106

灣仔去觀塘7個字絕對可以接受
不過世運真係嘔血

619 91

筲箕灣搭102都係 行上去搭118算

606
搭過一次由小西灣去觀塘之後就冇再搭過

2f深水埗上石硤尾慢到碌7咁

office係觀塘試過有事要去見客
因為個客離地鐵站比較遠(漁灣邨果頭)於是就搭606
結果搭左個半鐘遲撚晒到

263

彩雲去石硤尾20分鐘快過地鐵

屌上次瞓過龍過咗海 諗住當遊吓車河咁啦 點知咁就一世

182

106 606

點解，263係巨型的士嚟架喎

72 遊足成個大埔 沙田 馬鎦山

64K坐過一次 以後唔會再坐

係轉車站上直達沙田，站都唔撚洗停好撚爽

試過有次係大埔想返錦上路
淨係係大埔都已經兜左好耐咁

Btw，673，之前有次唔識搭，返上水上左673，灣仔上車入東隧醒一醒，再醒一醒先就黎入大老山 再訓再醒係火炭 到最後上水總站落車得幾條友落就覺得自己應該on9左
以後要去上水都搭978算

元朗出市區既任何一條線
元朗班蝻同村屋撚

坐到人都傻 訓醒都未到大埔

呢個好似永遠都唔會坐完咁

2F

88X 觀塘上車既話最on9
行曬成個藍田先出返去大老山
然後大大架巴士去到火炭行工廠區
起碼塞返15分鐘先行到一個街口

好寫實

佢唔expect你咁搭嘅 不過你要去火炭都冇得揀

673 其實都算快

373 先正呀 兜埋大窩西
坐到屎忽痛都仲未到

下晝就變觀塘沙田特快
不過上晝要去火炭不如入咗沙田再轉

X2 成撚日脫班

坐紅頂，柴灣地鐵行去

5B

就嚟變秒經

290A

N73

朝頭早有606X，不知幾撚快

一撚定係53 明明元朗去荃灣搭68m半個鐵搞掂 佢可以行個幾兩個鐘 74個站 究竟搭呢架車啲人咩事

798
兜寶琳坑口兜撚到火滾

14真係好撚垃圾 仲要係出完14出14x再出番14 想出土瓜灣就出架尖沙咀 想出尖咀就出土瓜灣

所有上環碼頭開去紅隧既車，試過平日11點上車，半粒鐘都未到灣仔

仲有41 想當年返ive 訓完一覺都仲未到

而住寶林果啲就爽到仆街

93k

64K（總站到總站）次次坐到嘔

30

15分鐘就由藍田巴士總站到筲箕灣巴士總站
又唔洗係鰂魚涌轉車

試過係上環上車番觀塘 上車訓
訓醒左仲係cwb 再訓啦 又訓醒仲係紅隧口
屌你老母痴撚線

有幸撘過一次106 好似成個世界停止左咁 好有80年代feel

任何小巴線 唔敢叫有落

606
呢條趕時間一定唔好上

E21
差唔多兩個鐘先到大角咀

16

41
好多細站
最嬲係放工時間旺角塞車
半個鐘都仲係旺角

373返上水車既只能坐第一班，之後全部會塞車

佢唔係比你由總站到總站咁坐
利伸 日日搭

因為佢唔係比人荃灣落元朗
之前唔識死坐個一次暈到仆街 啲山路癡線

點解無1A同290A

290A真係搭到懷疑人生 上車真係要必訓

106都唔係無好處，過完海第一站就係維園，個條線塞車時間算係比較順暢，好過其他要轉入摩理臣山道既過海線，紅磡想過海去銅鑼灣位置可選106，維園落車行會快過慢慢塞其他線

以前都試過夜更柴灣番工，朝早6點收工時搭106返土瓜灣，亡命巴士速度最快35分鐘可以到，快過地鐵轉巴士

但106其餘99%路線/時間都係最垃圾

冇
死左條心一齊逼a43啦
利申上水人

特別城巴時段

30X

74k

去旅行發現其實外國d 巴士線仲垃圾但大埔d k 車真係好差

K巴無乜問題喎，係服務時間短

入黎就係想講53元朗方向
搭過一次 係我成世人最後悔嘅一程巴士

咪係

N241

290系列
將軍澳上車

條214係因為安達臣先出現

真係環遊世界咁款 成粒鐘先反到屋企

真心冇人會搭全程
呢條線本身都唔預有人坐全程咁癲

S64
撘撚到頭都暈埋

681想出銅鑼灣 偏偏冇站停比你

41

290/A 訓醒教就差唔多到

61X有咩問題

呢架係黃大仙 彩虹住個堆先會好爽
返TKO的只係平d同有得瞓

263都屌咩心態
搭下290呀 53呀 就知咩叫寧願飛的都唔上

寶林山上都唔慢既

52x

呢架算好架啦

6c 6F 41 45 百鳩幾個站
85 85a 85b 都係迂回路線又疏車
75x返到九龍就兜到天荒地老
115又係屎忽痕走入紅磡又要塞紅隧又疏
係得11b同61x比較上正路啲

1A算唔算兜得遠?

我成日搭都未遇過
可能係14號班老嘢唔揸啩

來生不做上水人

巴打係中間上梗係快
試下總站上

我情願等半粒鐘搭14x
搭14成日遇痴線佬

77

一,容易脫班
二,路線長兼成日經過無必要既地方 (例如香港仔,銅鑼灣兜入去同99比差好多)
三,容易冇位 (一遇到放工放學就pk)

290係咪行曬成個tko先出？

算

係咪車費平

我唔係住新界搞唔清楚

7蚊

通常南區人去北角打後既地方先考慮77

唔通搭南港島綫咩

蝗民多+無地鐵
214係靠佢哋維生

香港仔個頭既市民迫住搭77
早上,晚上都有特別班次
算比以前好少少
以前我去太古個頭都係搭72轉地鐵
寧願比多少少都唔想慢慢搭

70k

識人住過香港仔
話自己好彩一早搬走咗

但其實唔算慢又密車 觀塘出旺角都係同地鐵差唔多 唔塞車可能仲快少少

起碼好過14先

673
106

88x算唔算失眠救星

最後點

絲打有咩慘痛經歷

兜埋哂元朗圍村 全程53個站
總站搭去總站包你搭撚到想死
坐過一次以後都唔搭 遊車河都嫌佢兜到頭暈

E23 兜路兜到暈

71K

E23佐敦黑洞
同A26比誰與爭鋒

邊個夠膽鬧吖 最多怨幾句
14號巴士佬個個串過馬X
嘟八達通失靈都話你阻住曬

e21兜去邊 我本身搭e22
次次架車仲快過F1方程式

我都搭過 嗰晚醫好咗失眠

搭102有冇懷疑人生

係 其實798都係咁
但係290系列最煩嘅係會兜埋上山去康盛再入秀茂坪 290A仲要係秀茂坪順利站站停咁濟
如果要係將軍澳搭去荃灣/相反真係搭2個幾鐘都試過
本身以為有290去荃灣會快左 屌我搭地鐵/搭去觀塘轉小巴仲快

開290嘅議員撈政治資本啫
你估真係爲民咩

試過106由總站坐去總站，好似投左胎咁

巴士看人生

出現了
巴打全程坐咗幾耐

以前中學寫文寫咩XX眾生相
寫唔出就應該捉去搭106
搭完寫3000字都不足矣

屌你老母70K
車又疏 又兜路 行路都快過佢

仲有279X 兜撚哂成個粉嶺 我喺聯和墟出火車站轉火車去上水 仲捕得返同一架車

42, 等極架車都未嚟到
睇app成日話仲有兩分鐘，但等極都仲有好多個兩分鐘 甚至可以無啦啦無左兩班車

秀茂坪
原來巴打住油塘 咁唔怪之得
試過搭到油塘 又真係好耐

成日搭足全程106遊車河

106真係極品

有一架由黃大仙去小西灣嘅巴士 屌佢老味 一大半車程都係黃大仙附近

仲有A22 由觀塘塞到佐敦

37，真係永遠唔準時，甩班遲到樣樣齊

269C 及 所有由天水圍總站開出既長途巴士線

其實我覺得53無咩野 佢唔係果d多人搭既大線 要元朗去深井大把選擇 但用黎磨時間真係一流行青山公路近海個邊d景都幾靚

35A, 成架車都係老廢，迫到仆街。個個都有架手拉車去深水埗買餸

613
唔知兜碧雲道做乜柒
安泰去筲箕灣盛惠一個鐘頭
仲有面叫特快

塞埋車三個鐘都黎

九巴18，成日塞旺角道同亞皆老街，仲要勁疏，大部分時間30分鐘一架，過咗夜晚九點後40分鐘一架

依架咩問題
坐過半程到錦上路無乜野

琴晚搭68x入元朗食飯，個廢中係深水埗一袋二袋咁上車，之後一個人霸哂上層最後個排位，d袋擺哂係排位度，每個位一袋野
我自己都唔係住乜高尚地區，但咁自私都仰第一次見

N260，煩到死，明明屯公落嚟第一個站喺豐景園度，返屯門碼頭卻偏偏要兜到兆康先屈返去。有兩三次不幸地坐到N260之後就發誓一係冇車都要行去MK搭小巴，一係就豐景園落轉的士/小巴。

其實290係衰將軍澳果段 由彩虹出發去荃灣就變返正常車

N巴係咁上下啦

71k

當雞嶺塞爆嘅時候嘅277e，要硬食兩次雞嶺，瀨屎首選

個司機堅持自己冇錯，有啲客係九展落左車，有啲客唔趕時間，循環線坐番油塘 一路落車一路屌尻個司機 有乜理由成車都上錯架14X

70K,坐到屎忽痛

元朗去定大埔去先?
坐過錦田段真係想即刻跳車去飛的
坐足全程1個鐘冇走雞

215x

我係元朗搭去大埔
嘩，中間嗰段村路，d站停到我想嘔
5-10秒一個站，多數隔一個站停一次，架車係咁行下停下真係好難頂

女朋友住將軍澳廣場
自己住荃灣西
個個星期搭四五次來回290

287X

106

606

仆街到
肯定係個司機轉錯牌

962x全程

仲要由早餐等到食晏都未有一班車

試過有次係調景嶺上車 訓左大半個鐘仲係順利個邊
又有好幾次係秀茂坪個邊上 訓左成個幾鐘仲未去到目的地

屌
我女朋友住荃灣西
自己住將軍澳廣場

72。又長又慢

兜完荔枝角再去深水埗之後就旺角最後先大角咀
上青馬都已經半個鐘

606 九龍灣去筲箕灣搭成個半鐘 搭的士20分鐘

72

104

41 N241 101

53 64K 51 106 遊河次次都係坐足全程

應該要兩個幾鐘
睇套戲都得

中午既E23
訓醒都未到站

E22A
總站坐去機場！

坐到訓醒都未到

成班都未撚坐過74A 堆垃圾Scania
由大埔去九龍灣坐到虛脫
架車慢行平路都會左搖右擺

e23

碧雲道上車過海就好快

我係絲

相反e22勁快

同a29都係經黃大仙
最多都係要入樂富同九龍塘 點都肯定快過A22塞佐敦

啱啊

好好奇點解洪卓立首彌敦道mv唔係搭106嗰陣拍

放工時間嘅10號 堅尼地城去北角真係搭到你懷疑人生

682 係小西灣到東隧要九個字

你自己傻西唔搭18p

68X

102
砲台山返去紅磡用咗半粒鐘

673相對373已經快好多
唔入大窩西同華明已經快好多

$3.4
擺到明係有冷氣電車喇

971 好撚辛苦

就快變E23，東涌要行埋東涌北先肯上青馬

606先勁，屌上次喺東隧見到606去小西灣，諗住冇死，點知翻工遲埋到。最好都係694。

返工車嚟㗎 巴打下次唔好上
我搭過e22x返嚟 人又多加埋龍翔道大塞車
6點上車最後8點半到

只要係安達嘅巴士去邊都好慢

嗰晚搭完好好瞓 夢都唔多個

屌佢老母上次見到2分鐘後有車
仲有50米唔夠到個站諗住慢慢行
點知夠車已經到咗
追到車尾佢老母開車走
嬲撚到我

機場巴士精心策劃嘅路程為閣下旅程插足電
#曲

但係14x總站唔係喺崇德圍咩

215x啲巴士佬以前一定係飛車黨
佢地真係博命踩油門 真正超級特快線
20分鐘都唔洗已經返到總站

嗰時無人討論106

好想去試下搭添

116仲想死

食屎仔
仲有佢個垃圾屎兄弟290A

等睇巴打開post

你估真係惠民咩
290好似係唔知邊個議員爭取 選舉咪大把人投佢

249m

102 106

Dklm

106都唔行彌敦道

瘋狂兜路？

失眠去搭下

傳說有架巴由深夜九龍返入屯門定元朗定天水圍？
但要兜曬成區，要兩個鐘先返到目的地
有無新移民巴絲證實下

如果唔係來回上晒青敬其實好好

其實睇番都爭取左將軍澳去荃灣巴士線好多年
點解咁行係因為運輸署反對行將隧

1823 幫到你

N260同N269

Btw 你老母就新移民

我哋呢邊間A26 車費$46
特快仲要行安達彩雲 一個鐘頭一班
服務時間11:00-23:00 都係議員爭取先有咋
真係皇恩浩盪

好慶幸自己樓下係A車尾站

出嚟俾人圍攻咩

意見接受態度照舊

70

仲有N969改行屯公

舊73A

有位坐+行李架任你放

寶林上車其實快得過鐵
不過290之後都唔敢再建議行山
因為當時西貢同一觀塘區佬嘈得好勁

唔係總站喎 係臨上公路前果個

搭得N車就預咗啦

我總要轉車先搭到e車

商業上佢咁做好聰明，用田忌賽馬呢招
將南就算做尾站點行都好難快過鐵，所以情願做頭站願者上釣；反而寶林同山上同鐵就有得打

290/290A呢件事真係

新發展區嘅巴士線係零舍垃圾

繼106之後 最懷疑人生係咪應該170
香隧之後遊銅鑼灣之後紅隧再獅隧 塞3次先到沙田

796X

啟德果三條豬頭骨

環遊港九新界

E23
仆你個街有幾架車舊到
我趕時間番工都唔撚上
果段時間係九龍塘果邊上斜位係feel 到架車唔夠力，太多人
夏天個冷氣仲要壞壞地
成架車好似蒸爐咁
熱氣不停咁係引擎位噴出黎
坐最後果排，無錯，係坐
成個背脊會俾個巴士引擎辣到出晒汗

82k

sor
e22先岩

上次試過1點幾喺中環坐N969返屋企
頂佢個肺
行屯公+兜埋屯門洪水橋嗰邊
結果成3點半先返到天水圍

103 佢咁站站停過完海，我搭mtr都返到屋企

2e

將軍澳所有行山唔行隧道出去嘅巴士都係垃圾

大角咀去大圍好快
但沙田去旺角就不了

最好連柏景灣都唔入

因為當年大家共識都係一條線要做哂山上、寶琳、坑口同將南，行法得2個
1. 現時E22A行法
2. 現時290/290A行法

係商業考慮上一定係2>1，因為將南尾站點行都唔夠鐵快，仲會搞到山上、寶琳都唔鐵打；反之將南頭站就只有將南會慢過鐵
(當然仲有另一原因，就係當時運輸署話將隧塞車而唔批準行將隧)

以為搭去第二個國家

係N年前提議過N969學N368咁改行紅隧(慳西隧隧道費)，被反對先提議改行屯門公路(慳大欖隧道費)

舊車啩

3粒鐘來回兩次台北 包埋check in

E22班司機手車辣到
有次瞓著咗係咁撞玻璃

住安達 爽

上得106就應該係車上面寫埋遺書

日日答106番工，答到我報名考26

而家仲有條新線936
石圍角開經梨木樹再行石蔭安蔭石籬，出葵涌道去到長沙灣再屈入西九四小龍停站先肯過海

唔使 106應該整個流動圖書車同飲品售賣機俾人解悶

真係揸車好過

自
佢行上邊青山公路出九龍

寶林上車 表示290快過地鐵無問題

落寶林轉A29好過

你唔講下朝早隧道幾撚塞車
行山有時仲快過隧道

銅鑼灣去粉嶺就快…
架車粉嶺後啲走線真係好On9

E23 總站坐到機場 patpat痛

2

73A
成個鐘先出到沙田

N260

702 兜深水埗兜到痴線都未到九龍塘

680

點解唔坐A29P

290坑口係比鐵慢幾分鐘

290A 搭親都頭暈

106
柴灣去黃大仙
一生人唯一一次坐兩粒半鐘巴士

試過有日有架297同一架98c係坑口一齊埋站
跟住係觀繞相遇

64k 坐撚到屎忽痛

269D

唔洗行落港鐵站左穿又穿，落深水埗算快啊，車站又無嘜人等車實有位坐添

試過一次放工時間搭111
總站到總站用左2個鐘

痛到起唔身 坐A22試過

港豬澳小巴/A車
成車屎尿 大陸蝗臭狐
三個人座兩個位，行李仲差啲比蝗偷走
又飛臭腳又吐痰
啲人多到差啲落唔到車

1號 寧願搭7號再行都唔想搭1號

117
當睇住幾架171走左都未上到車，我懷疑緊自己係咪有問題

你搭一次就明

117同171除咗個number完全兩回事嚟喎

當23短棍咁用,9.8 vs 6.9落cwb都唔係差好遠

60x

燈位問題西九龍中心冇得直接右轉去旺角方向, 117,118都係咁兜

堅拿道咪同一個站排同一條隊

南昌街燈燈停
行上去快過等+搭

1A 班次明明已經叫密，但個站永遠都有人排隊，啲人好似車極都車唔哂咁

N293 新蒲崗返將軍澳成32個站 搭成個鐘

巴扞漏咗2E

86無人提？

你地兩個交換女朋友會慳好多時間

笑左

2E唔長唔算慢喎 相當碎料

成日總站去總站
好好瞓

214彩虹站上車，荔枝角長荔街落車嘅表示：明白鳥

好憎班秀茂坪、安達支那大媽，同埋班地盤佬💩
冇一次可以靜靜地坐到落車😡
幾時先肯加班次

82k以前條路係火炭去美林 跟老豆坐過一次 坐撚左我兩個鐘 明明港鐵係10分鐘

290A先係

當你厚德邨落車，諗住轉290，點知送車尾要轉290A

記錯咗170 自膠

仲有班幼蟲+廢中廢老
坐214好似去咗街市咁

搭地鐵9個字都唔使

仲有耐唔耐幾個巴基爛坦啊

52x係俾深井班人搭
去屯門既話坐到天光都未到

成個聯合國咁
無咩事都唔搭214

兜路？

遊車河路線

九巴40p成日放工時間甩更冇車

幾蚊車費遊車河抵啦

夜晚7/8點，由九龍塘去港島都會搭呢架
又少人、又唔洗行落地鐵站、仲唔塞車
紅隧個站排到最前，又少人上車，快兼平過地鐵

同14一樣
不過14係所有時段甩班

40p係返工放工先有既特別線

九巴:你提早返工放工ot咪無呢個問題 cut咗佢仲好㖭

果次5點幾日頭上車 屌喇星夜晚7點半都仲係咖啡灣

214搭過一次 真係狗都唔屌

絲打嗰晚應該瞓得好冧

搭到2046都未到

屌佢老豆 我九個字地鐵加慢行翻屋企嘅路程 嗰次坐左超過個半鐘

270a
278x

總站坐到總站？

270A 車又疏 出到九龍差唔多個半鐘

52x

九巴管理層應該檢討下

係喎
次次已經跑到去個巴士站，只係架車閂左門已經唔比上
有人都當睇唔到

606 只講由九龍灣去北角嘅話係咪正常啲？

70K

N969

坐撚過
比老細屌撚到上天花

自此無搭
屌你老母 一次
不能再多了

290當初唔係有巴士公司提出用觀繞經九龍灣出 龍翔道

試過一次，平日晏就係鰂魚涌落去MegaBox Ikea食嘢
果時城巴未有ETA，等車等到堅燥，本來諗住落地鐵算
咁啱見到有一間車落緊嚟，上車

冇乜人，都坐得舒服
唔洗行亡命鰂魚涌站4層落將軍澳綫（下晝班次疏，鰂魚涌上車未必有位坐）、又唔洗再轉觀塘綫等車同企、又唔駛係德福行落去Ikea、仲慳$2.1車錢

然後果日黃昏去灣仔，搭641

70k改完之後而家已經好咗好多
以前上車死都唔敢瞓，因為佢某啲站會兜足幾轉
仲有73A
雖然已經改過但而家都係好癲
由粉嶺行大窩西出大埔，係成個大埔兜完再行大埔公路行埋成個中大，之後再入火炭兜多圈先入第一城同威爾斯
望到都屎忽痛

會係邊間巴士公司？

所有既E車
真係接受唔到對我無用既兜圈
真係堅on9

班垃圾支蝗勁撚嘈 聽住歌都有佢地把聲
利申住安達

搭694係觀塘警署落仲快啦

呢架車唔淨係serve將軍澳人, 寶琳坑口嘅人都要搭, 要兜埋都冇撚計
辛苦嘅咪係寶琳落車轉地鐵

其實將軍澳去荃灣嘅巴士的確有需要, 搭地鐵轉線轉到on99
但出將軍澳之後果段路程真係多站得太誇張

6c
放工係kowloon city碼頭去深水埗可以坐1個鐘 屌你老未坐到發脾氣

唔係咁搭

6c for你紅磡出油麻地/旺角而已

究竟點解70號可以捱到08年先摺

N260 去哂成個屯門先返到碼頭

屯門碼頭居民

一定係搭van出旺角轉鐵最快

條線好似仲話年年蝕幾百萬

聽聞當年試過路行觀繞最慢 觀塘道唔比入 工商區入左去又塞死 所以行山會係最快

事實上而家唔塞車既話荃灣去寶林坑口都會快過地鐵

尤記得少年時坐過一次總站去總站
過隧道之後
只要路牌寫住往上水
佢就會行反方向嘅路
行晒沙田大埔粉嶺上水每吋地方

n21

搭巴士明明係慢慢享受
點可以用的士黎媲美

N26先正 瘋狂兜路

以前坐巴士就正 而家不了

九巴 41 42 45 46

12A吧

其實係有需要要兜哂成個將軍澳嘅

不過有計劃290X提升至全日服務，若果290X照依家咁康城->將軍澳->調景嶺->安達，調景嶺人可以完全轉搭290X instead of 290/290A

然後架290A可以係將軍澳各區cut站好過，坑口上車都搭到懷疑人生
有290/290X兩條快線，將軍澳各區人都唔揀搭呢間啦
上豐力樓之前仲要行永光書院，多站到

條A係比你將軍澳人入順秀 唔好睇少佢 朝早可以班班車打爆入將軍澳

以前架70真係耐，佐敦-上水個條

行車時間係唔塞車好暢通情況下：105分鐘。塞車就200-300分鍾

115唔差吧

途經佐敦，油麻地，旺角東，九龍塘，畢架山，大圍，沙田圍，禾輋，瀝源，馬料水，中大，大埔滘，運頭塘，大埔墟，太和，大埔頭，林村，大窩，和合石，粉嶺，聯和墟之後先到上水 試過坐足全程，成個新界東去暈

106真係懷疑人生
家住黃大仙,之前未坐過
要入柴灣道做野
放工過對面巴士站諗住坐118過海出返九龍轉車返屋企
見到有架106寫住終點站係黃大仙
以為執到寶狗沖上車
你老母去到北角唔轉右過海出油塘仲直行去銅鑼灣出返紅磡
好記得5:20分上車,6:55分落車
坐完真係會懷疑人生

2F起碼班次密阿清
2B先仆街

我搭270A行吐露港公路都覺好撚慢，但70勁在完乸全唔行吐露港，由佐敦內街兜足全個新界東每個區既內街兜到入上水，都唔知咩人設計呢條線

106冇得輸
司機中途急屎真係灰過閪

4x啲車長期都係咁
明明話仲有3分鐘但獲獲送車尾
之後我醒目呀 早10分鐘企定係個站等
結果架車冇撚到過
前後等咗50分鐘

未有a29p前真係搭過兩次
地獄既一日 總站上車去到將軍澳隧道剛剛半個鐘
不愧為全港最長巴士線

之後一係搭a29p/落寶琳轉a29

咪就係未有吐露港嗰陣已經咁行

E22A擺喺康盛係為咗喺E22B取消之後塞住區議員把口

同埋E22A成日觀塘都塞車
官方俾110分鐘都行唔完，司機都攞命

黃埔之後要兜紅磡灣用多好多時間,同埋洗濕左個頭,而家黃埔出黎可以右轉番德民街都唔會改番路

有時你根本唔會知架車去撚咗邊

10號大角咀彩雲循環線兜路兜到嬲

64k 不過無得揀

出隧道去沙田唔洗半個鐘 不過將軍澳上就....
Sorry上車到隧道口都兜左半粒鐘

有次5點幾行完山諗住入元朗食飯 屌你訓左半個鐘仲係啲乜乜村口

E23

53 dllm

ip都唔使check

我覺得應該行埋大埔道出九龍

放假嘆巴士河106不二之選

咁首歌叫馬頭圍道啦

good point

798不知幾正 寶林上

11C 及全部E車

所有巴士線

70k表示粉嶺上水都可以兜個幾鐘

個道路設計得衰, 將隧出到黎響正中心點, 預你一區一線
現實最少做兩區先夠客

觀塘去小西灣 606

76k

道路網以地鐵為中心，又對私家車好，巴士小巴呢啲路面集體運輸受害（如果有輕鐵電車都唔會work)，行人嚟講個理念太極端所以差，保鐵+第三代新市鎮格局

69x, 玩命

N8x

103 106
91 90B

兜翠麗真係屌鬼

106簡直係大絕
日日坐106返工練耐性，飛加拿大都唔覺難頂
最記得早上8:30上車過海簡直癲峰，全程玩足2個幾鐘

973

又係你個交通膠

搭過70X 表示曾經滄海難為水
呢條線真係痴撚線，而家取消左

咩事
做過啲咩令你會噉認得我
講下有咩膠？

冇呀，所有交通嘅post都會見到你好專業好嚴肅咁講野

btw第一次見你講廣東話

由踏上106車廂個一刻 你會發覺成個世界嘅節奏都唔同咗